大家部車油耗幾km/L?

近排覺得啲油去得好快，我部bb依家8.5Km/L 係唔係好有問題

揸Golf都揸到同你差唔多
已經好輕腳

6.5L/100km
即係大約15km/L 左右啦

09年jazz
7成公路3成市區
行吐露港開冷氣
輕腳
11-12km/L

咁就正常， cvt高速真係好省油

11.3km/L accord cp2. 8成公路

Prius 2代
19km/l
全市區

會不會市區慳油過公路？因為較常用電

ae86 平均大約 9.8km/L
啱啱踩爆偈未整 8.4km/L
食油到就黎唔想揸

呢排日塞夜塞又開大冷氣，得返6.5km/L，大咬到仆街

無錯
放工時間市區塞車望住支油針係咁跌
我一程10公里都沒，夠膽死沒左兩格油

夜晚六點北角過觀塘，7公里行車時間4x分鐘，平均時速 6 公里只係快過行路少少

19 Camry SE
9.5 City
7 Highway

06 e92 325i 外國撚 7.2km/L
食油食到懷疑人生

唔會，太多塞車

09 Stream
大約9-10km/L好似係
市區高速一半一半
除返$1.4-$1.7咁上下

04 fit
試過9成高速 16.7km/L
而家平均 14.5/L
無敵cvt

bb都咁大咬
利申1.5B

18年 golf 1.4
公路 19 km/L
巿區 14 km/L

長開冷氣？
我06 stream 7成市區長開冷氣都係1.3

係呀

同埋出入都行山路上落斜
唔想塞將軍澳隧道

其實車入面顯示個油耗準唔準？
我 2018 NX300 9L 100km

X3 11年 7km/1 L 算唔算大咬

我架bmw成日話我行到7xx km

最近天氣咁熱 大咬正常

2016 豬師奶
10.9km/L

Okay la

BMW i3

11L/100km
A仔

G30 520i 11.2-11.4L/100Km
$1.8/km

5.2L/100km

行highway仲嘥油

你係咪成日煲冷氣

stream 大概13.3km/L

05 corolla
7成市區
3成Highway
9.5km/L
食油到想換車

26L/100km 長期塞車

呢幾日純市區，14L/100km

EJ20 na ，4AT

7.6L/100KM

18年Sienta，7成山路大上大落重腳粗揸

既然重唔重腳 啲油都去得快
咁做咩唔重腳

好撚窮呀屌

06年350z
5成公路5成市區
棍，輕腳，改咗等長蕉，200Cell Sport Cat
平均2500rpm轉波
7.2km/L

都係，近排落大雨有時接阿媽收工等佢落嚟會開engine嘆冷氣

2.6km/L

13.8-15KM/L
2013 Alphard hybrid
輕腳 間中會打爆7人就大腳少少

行300km左右就要入油

6.7km/L

12 118i 12.6L/100km

上手換左直出 好撚想去換返

Golf 6 ~12-13KM/L
8成highway, 2成市區

50L油缸都行到400幾km既

21km/1L
2015 fit

貨櫃車？

120i f20 2018年
8.3l/100km
長開冷氣

師兄部野都幾大食…

10.5L/100km
Peugeot expert tepee

我都類似。。。

8.3km/L...

1升行到14.7km，唔開冷氣行到14.9km，不過唔識計姐係一公里幾多錢油

行壁屋？師兄我係行清水灣道走人算，行隧道我覺得係俾3蚊去塞車

14.0km/l

點解日本既輕自動車成日話3xkm/L，差成幾倍咁滯。660c既問題？定本身間車輕？雖則最多4座都幾夠用？

13 voxy gs
大約10km/L

幾個月前 行高速 15.xkm /L
依家13km/l都上唔到
熱到暈

9.5l/100km
W176 A250

5km/L

ford falcon

唔係呢邊
我寶林路出寶達個邊
隧道斜路加塞車真on99
回程有時見唔塞就間唔時會行下

一齊分享下你架車油耗表現

17.6km/L
連登仔最憎既fit仔

你7成市區+05年
表現當然未係好，但我覺得唔過份

因為cc細，踩低轉定速行直路

跑山行高速既話好似放血咁快

06 Stream RSZ
10km/L
想換車

2004 Sienta
12 - 13 km/L

其實好難搵

係，車殼分別
但isis 2.0多

2.0會好力好多，但冇咁慳油

我用緊wish 04 1.8, 11km/l, 平時一入車箱就有陣類似空氣清新劑嘅味，同埋一開車，車外勁大陣油味

車外勁大陣油味會係咩問題?

我估係燒得唔好，試過入超級就好少少，想問日本錢七係土咪用超級好過普通油

Hybrid?

邊款咁慳油.. 我ge6 cvt 13 13.3km/L...

終於有伴，12/100km
EL15, 4AT

14l/100k
335i

07 mazda 3s (5AT)
8.3L/100km

Sienta 04 9.7/L, 腳車唔要求得咁多

yes

100L/1KM
利申：38式

行唔晒引擎啲盤，燒唔盡

GE6 CVT
入d19油17.4
入完Shell開冷氣都17.6
差不多10萬公里準備拎去換波箱油偈油

翻工平路：山路 2:8
假日市區區內多 偶爾長途

DC2?

Shell咁跑得架咩

想近見有部db8 type r 值唔值13萬

外國 10.4/100km
05 EZ30, 5AT

幾多分?日本bid?

好靚仔喎，不過唔知機器精唔精神
148K 係全包?出咗牌未?

應該包啦 未包既話超貴 仲要前期spec
去求下女朋友俾我換車先 揸緊CL9

d人話HKMI連水浸過都check唔出

個別例子姐，聽身邊嘅人用HKMI都冇乜投訴
同埋前期spec行公路舒服啲

爭咁遠油耗
睇其他師兄最好都係15km/L到

外國應該多長途？

點解我行到12 13公里嘅
我應該大概七成公路三成市區

6km/L

2012 118i
8.3L/100km

2013 Polo 1.4 NA
80％ Highway
13L/100km
唔知算唔算大食

咁師兄keep 得好喎，我跑港島多，唔知有冇關係

5. 07至6L per 100km

X1 18D 16車